覺唔覺讀法律既人成撚日係度申幾咁辛苦 好扮野

又係話自己要維持公正公義 又成日係全港最大圖書館度打卡 又話依個圖書館大話政府個中央圖書館 又用法律書做背景黎影相 又話實習個時幾辛苦咁 你有收錢架 又係度拎光環 你試下減到得一萬幾千你 你仲做唔做律師呀？

巴打邊科

1舊一日咋 law firm

其實law fresh grad真係好低人工

屌 根本就有錢人嘅世界

無錢邊afford 到intern FG低人工嘅cost